有無人有睇擅長捉弄的高木同學

好撚sweet

甜到漏

仲有呢類漫畫
睇到個人心情幾好

仲有無

我都想知

臭西高木
俾我係男主角就屌到佢反艇

成日性騷擾

我們大家的河合莊

堀與宮村 ,

又係好撚甜

之前4月1 果篇好正

竟然係happy ending

就快到2月14
相信下一集嘅高木同學應該好撚閃下

以經知係happy ending嘅情況下我只好等男同女表白

床上係第二次勝利

睇完
都係無果種清過蒸餾水既sweet

擅長撚狗的高木同學

46-47話已出
同雜誌官網有幾頁講唔同送朱古力方法

忍者忍同學的純情
理科生墜入情網，故嘗試證明
輝夜大小姐想讓我告白 ~天才們的戀愛頭腦戰~
呢三套都唔錯

我屌

閃死人咩

超sweet

有

捉弄讀者